請教各位點樣做好隔音？

除左d一塊塊正方形既隔音棉
仲有冇好推介？

塞實你自己隻耳

裝靜音

整聾啲鄰居

唔好漏喇，可貼縫邊，已經又少左20%

多謝巴打嘅建議

留名

屋企定租工廈先？

屋企就算啦，無謂搞咁多

工廈 主要係上層會投訴 所以業主話做好d隔音

好似周董咁，冇鄰居就冇事

租埋上層

應該都會係用岩棉
吸到音但又唔會彈番轉頭
呢D最好都係搵人做
因為可以偷師學野
同埋睇你咩用途
mixing, recording, 定純band房嘈唔到人就得

我都係新手討論下

都係純band房炸